澳洲悉尼大學發現「殺死中國人」塗鴉

繼墨爾本大學（University of Melbourne）和蒙納士大學（Monash University）校園多處出現禁止中國留學生內進的海報後，悉尼大學（ University of Sydney）男廁牆上發現「殺死中國人」（Kill Chinese）塗鴉字句。

澳洲媒體SBS報導，悉尼大學開學首日，有學生在學校的留學生活動室男廁牆壁上發現了“KILL CHINESE”（殺死中國人）的字樣，下方畫上象徵納粹的標誌。另外，工商管理系學生的宿舍Abercrombie大樓的廁所內亦有類似塗鴉。

悉尼大學校長Courtney Thompson譴責事件，又呼籲學生如再發現任何塗鴉，應立即匯報。

悉尼大學發言人表示，不能接受這種行為，有關塗鴉已即時清除，鑑於塗鴉看來相當簡陋，認為是有人單獨犯案，但暫時難以找出來。校方已加強監察中央監控電視，以及增加派員巡邏廁所和各建築物。

一名在蒙納士大學就讀的中國留學生接受《環球日報》訪問時說，今次事件所用字眼比上次海報事件更激進，令人擔心有人對中國人懷有敵意，為人身安全感到憂慮。不過他也指出，在校園廁所塗鴉是經常發生的事，且認為事件是個人行為。

香港人佢地咪都係當係chinese

一有呢d新聞就好多人自high讚好
但又唔諗下人地識鬼分你香港人定中國人

我留係香港怕咩春
理撚得你殺晒澳洲啲亞洲人

我以前讀依間大學
大學入面d人一定識分中國同香港

btw雪梨大學既香港人雖然都係小圏子, 通常都係同番香港人玩
但係比起中國留學生既"小"圏子, 香港人低調得多

最令我印象深刻係d中國人會直接係大學入面既notice boards上面貼大量一隻英文字都無, 完全係純中文既海報, 重有成日會貼留學同移民廣告

重有通常一個國家最多只會整1-2 個society,
就好似香港人整左一個小圏子同郷會 HKSA, 台灣人就TSA, 而馬拉人就SUAMS咁 etc etc

中國人整左好似有五個定六個小圏子society

引d支那狗入澳洲
澳洲左翼可以發圍
等d大愛撚以為有能力同化d支那狗呀喇

人哋就算唔識分唔代表你要自認

加多句Hong Kong is not ChiNa 唔該

香港嘅大學咪一樣係咁

你不如話日本人, 韓國人都係中國人.

你分到 瑞典人那威人冰島人？

且認為事件是個人行為
孤狼襲擊都係個人行為

家陣唔係身份問題 係種族問題

之前班華人同班白人走去反難民
點知比人反番轉頭

五毛嘅「鬼識分論」
玩爛晒啦

種族歧視呢個問題，我諗會一直存在，直至可能過幾百萬年之後地球三族（黑白黃）完全混血融合為止

魚旦論

點解人地生活得咁好咁有尊嚴

我要佢地生活得好仆街好似我地咁無尊嚴

係澳洲講反移民真係講唔通
最多講話嗰個種族嘅人剋人憎
依個又合理嘅

咁都有得扣落五毛到 上哂腦

依啲唔係係海外留學/exchange唔會知依啲微妙嘅分別
要分一定分到
係因為香港人同台灣人就算人數有返咁上下，但好低調，唔係有心搵嘅話你一定搵親都係支那人
所以你見冇咩嘢講，唔多出頭嗰啲嘅asian就好多時搵到日本人、台灣人同香港人

扣乜柒呀又蝗語
唔係五毛就一定係蠢㗎啦
上面就清清楚楚講咗點解「鬼識分論」荒謬
仲拎得出嚟唔係五毛唔係蠢仲有咩呀？

邊個叫班中國學生日日貼殘體大字報

利申: Canberra

唔洗細分了
唔識你的話, 所有Asian 樣 = Chinese
不論過去讀書做野定土生土長n 代前移民都一樣

利申 澳洲讀過幾年書

如果真係咁大仇，一定有殺錯冇放過

利申，唔係想認自己係支那，係澳洲班人真係唔識分

利申 係sydney讀緊書今次死梗

已畢業

呢個真，全部都係以貌取人，除非你整容

真係唔識分
你出過境見過啲鬼佬連登仔未

去到邊都乞人憎

哎呀

不如話鬼佬都唔識分亞洲人

澳洲=垃圾地方

部分澳洲佬係唔知香港係邊
利：十幾年前澳洲讀書

破你阿嬤 唔讚得呀？
讚多兩下先

有u of Sydney conditional offer

次次都有你呢d廢話
咁鬼佬係咪又唔識分支那狗
日本人
韓國人
蒙古人？
你咁樣講都阻唔到香港人慶祝呢件事架

會，呢個唔只係香港人既問題
全部亞裔人都有機會

Melbourne 多Asian到痴根 好似去左旺角一樣 (不過大部分都係大陸人) Sydney 好少少少少少 不過USyd Asian都係majority

啱 根本你唔做任何野都有機會比人屌 澳洲巴絲小心d 唔好出咁多夜街

Sydney 咪又係重災區

寧可錯殺三千 不可放過一個

唔理鬼佬分唔分到香港人定支那人，討厭支那的心是「不用分那麼細」！

俾d五毛笑死

咁係咪韓國人日本人都要驚
唔識分 on99

好少少？
十幾年前melb, syd 都已經夠多
出city根本唔洗講英文
早年返去探fd多到叫離譜啦

外國人眼中

香港人=中國人

做乜唔用殘體中文?

之前叫有人話外國人唔識分BNO同特衰護照，見香港就係中國人

屌，人地日本咪分"香港(英國)" "香港(中國)" 俾你地睇囉

日本人韓國人北越人台灣人香港人=中國人

淨講白種鬼屌黑鬼就明啦 都唔明連登仔咁撚戇鳩

出到外國咪又係比人排斥

你去講贏班鬼先算啦，戇鳩仔

假設你係白人 當你身處澳洲搭巴士返大學 但每個站上車既都係中國人多過白人 咁你就可能明點解佢地會話殺曬中國人

冇話你錯 只係你忽視咗其他Asian

咁我地咪要殺哂白人？

錯，我地都係要殺晒的支那人

都好正常呀
唔少香港人去到外國都好低質

與其係到掰人地當唔當你係Chinese不如諗下點避免被排華波及 。

Sydney多到以為自己喺香港

喺melb讀緊書
試過上堂同個鬼妹吹水 佢問我where is Hong Kong? Is it in the middle of China?
所以其實都有部分外國人係唔會分到Hong kong同china 大家都係chinese

Melb同syd一擔擔

有d以為香港係日本
所以當排華潮出現
Asian真係要識保護自己

其實可能係中国人寫？
槍擊中国領事館既都係中国人，咁寫kill chinese都係中国人有咩出奇，點解要岐視一定係澳洲人做

華人個名好好聽咩

有hongkongese 個名唔用
係要犯賤到認自己係支那人

梁遊 : Hong Kong is not Chi na

香港係日本
我扯撚曬旗

ANU or UC

鬼佬:不用分得那麽細，你地都係支那人

ANU

其實佢見到你係黃皮膚就會屌你架啦 你點解釋佢都唔會理你
係英國入Pub比全部鬼佬望住晒

早幾日先比2個鬼仔細路撩交打

外國人唔識分還唔識分，唔代表我要認係支那人。

到時你係外國比人認做支那狗比人打死就真係幫自己慶祝喇

明明講緊外國人會唔會分
又關認唔認自己係支那人咩事

我地都唔撚分巴基定印， 鬼佬又點會理你

負我皮做乜鳩

you big me?

push

而加係鬼佬唔識分香港人同中國人，你認唔認自己係chinese根左唔係重點，係佢地點睇你先係重點

當年Top Gear英國原版對澳洲版比賽嗰集ge開頭已經說明左一切
澳洲佬最初只係英國的死監躉俾送黎拓殖

做乜咁多五毛沖晒出嚟叫人認自己係支那人

有咁嘅可能性。

個個沖出黎話鬼佬唔識分中國人香港人
比你可以移民去澳洲，個個咪又狗衝過去
成班移唔到民葡萄人地，話去到外國比人歧視又盛

蝗禍

咪地圖黎？

唔係話認做支那人，如果班鬼佬真係有心搞你，會唔會因為你話Hong Kong is not China就放過你
你估拍緊tvb啲膠劇咩

I am not chinese

唔好齋講唔做

最佳做法就係主動出擊
公開大聲屌鳩支那狗
或者打鳩d支那狗, 証明支那種非我族類

幫支那人答： 妒忌與偏見， 唔想中國強大

冇所謂啦,我都唔會去澳洲

我都唔會去澳洲

最希望佢殺哂所有澳洲既亞洲人, 關我撚事

整容就得

有d 澳洲鬼婆朋友，佢地話佢果區最近搬入左好多亞洲人，好無禮貌又好污糟
佢地話「可能係中國人或者韓國人香港人，我估」
所以唔好太多幻想，無實際相處佢地分唔到的，相處落先會知，正如你憑白人外表都唔會知咩國家吧
佢地客易分到日本人因為特別有禮貌

如果真係搞到排華，班激進份子本身對中國人唔友善，又點會去相處下，認識下你係唔係中國人先排你
到時香港台灣馬拉之類一樣比班蝗連累
我就開心唔落啦

利申：住過sydney

所以咪要港獨囉

同意
我無能力去澳洲

建議鬼佬或者原居民
將澳洲既亞洲人殺光殺盡

a country found and populated by immigrants now hate immigrants.

順便殺埋呢度的人

否認係中國人
同走佬都可以同時做嘅
日本香港台灣北越韓國朝鮮星加玻聖誕島馬來西亞根本冇得避

人地唔放過我
唔代表我唔洗講
Hong Kong is not China
Hongkonger is not Chinese

While the first batch is pioneers, the later are simply blood-sucking bugs

毛主席話：「 無無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

關咩事 佢問你咩人你咪答返

笑撚死，呢個情況等於香港班少數族裔係到講"香港人會分我地係尼泊爾人定巴基斯坦人嫁"

人地全asian都分唔到啦
Chinese根本就係唔係種族，係國籍

其實日本人唔係你地ff咁有「禮貌」
特別日常相處，佢地更加唔係你去日本，俾佢地serve噉樣
冇咩特別
但個look係唔同其他亞洲人係真嘅
禮貌就算啦，係日本先會見到

最好做法就係識多幾個鬼仔friends , 同鄰居搞好關係 , 係街傾計全英文重有出夜街一定要渣車咁咪無咁易被針對囉

激進啲咪練好MMA同佢死過 , 打贏左之後就叫佢死返歐洲

They hate Chinese not immigrants.
Chinese come to colonize not immigrants.

同意佢地離開日本會無咁好
但一樣比其他亞洲人明顯有禮貌d,
就算少左多謝前多謝後，又會黑面
動靜舉止果d 改唔到

fuck you bitch,
i go to toilet poo poo,
you come too,
you poo poo in floor,
cannot hate you? fuck you fuck you

lol ching ching chong chong fking chinaman

唔該唔係

我夠膽講只要有華人聚居都一定係咁
入廁所睇就知係咩人

分甚麼
都是黃皮豬